(有圖)救命呀巴打 iphone 重置之後開唔番機

佢load左廿年都係咁
仲要等佢無電先會熄機
有無計？

你有另一部機影到呢部
咁你唔洗急啦

我而家用緊呢部係問朋友借嫁咋
救我呀

比返部機人啦.
上連登/高登問開電話要貼單是常識吧

升10.2.1出事？
有資料: iTunes mode再洗多次
冇資料: DFU mode洗多次
TG lihkg49

部電話好耐之前買嫁啦 ip6 搵唔到張單

無update 呀
會唔會因為之前jb左 我就咁㩒重置電話就搞成咁

同埋連itune都無反應

我個home鍵係壞嫁
過左保養搵天才吧得唔得嫁？

jb左唔可以係電話reset
要入dfu mode再用iTunes restore

我過左保養啦巴打

廿年前iphone
好值錢

咁而家點算

唔識玩唔好jb啦傻鳩 唔可以就咁撳咖
入recovery mode啦

dfu 多次

整翻粒home button先囉
唔係可以點

我知我fail左 點樣入recovery mode
我係電話白痴黎

恕小弟愚昧 dfu係乜？同埋要點做？

google啦
youtube有埋片教你

多謝你地

$1同你收左部壞機